雪藏牌好唔好去沖繩自駕操車？

本人個牌雪藏咗三年，考牌後無揸過。
見沖繩冬天機票同租車都好平，油又唔貴，幾抵咁。而且見當地啲路大部分都唔算複雜（之前有frd係當地車過我），d司機又無香港嗰啲咁hihi，好似好適合新手操車咁。
但唔熟當地環境同駕駛規則會唔會係個問題？雪藏牌都係留返喺香港解凍好？

利申：屋企／朋友／親戚都無車

不如係香港搵個師傅補補鐘先過去玩啦
雪藏牌冇經驗又冇信心，係異地仲危險

有人提場就冇所謂
冇就危D 有D位每個國家唔同揸法

都有諗過補鐘，但真係好貴。九個字夠喺沖繩租車成日

咁買啲免責保險咪唔洗怕囉

雪藏牌唔好去外國害人, 補鐘都唔捨得更加唔好揸車

屌你都識講三年無揸
比個小小錢去補鐘又唔制
唔好咁撚自私啦
條路唔係得你一個行
炒咗又影衰香港人

無經驗又唔補鐘，你注定奶野啦。

幾帶都買重保險先去

如果你有其他人頂下你就冇所謂
如果唔係你一定連位都唔識泊

冬天緊係去北海道啦

辦定身後事先過去啦

一係補鐘，一係搭車。要操車係香港操，你用去旅行嘅錢買架錢七任你點操都得。

六年無揸 之後去澳洲Sydney同Brisbane 揸左15日
其實睇你安全意識
不過我係香港揸開電單車

自駕為咗操車依個諗法有問題
應該香港補咗鐘覺得ok先自駕遊

你條命連補鐘個少少錢都唔值就算9數啦
出事冇人會可憐你

果幾百蚊都慳
咪撚害人啦

真係唔好去害人啦，我驚你位都唔識泊

咪撚害人
Btw係沖繩渣車真係好正
全部車都開50咁上下

炒左 犯法嘅話 一世去唔到日本
你諗你

痴撚線港豬
去旅行搵人地果度操車?

冇咁大個頭 包的士算啦

你老尾啦
租車錢都要2,3k
買車保唔洗錢?
入油唔洗錢?

補鐘果幾舊水寧願係日本洗左
都唔肯搵師傅補鐘
果然係垃圾港豬

記住你死好喇，唔好累人

你條命賤過泥，話撚知你
但唔好去害人啦

香港人果然垃圾
咩叫寧願洗幾舊水夠係果邊租一日車
屌真係平時番工番到傻撚左

買車保險果時你又識買最貴果個
補鐘果幾舊水又慳著?

不如申請個大陸牌
間唔中係幾百蚊租車係大陸揸
有百度高德地圖好易揸咋

真心 ？
個個60牌都行80

點解揸車要考牌? 就係因為揸車有一定危險性，一個失誤足以累己累人

你如果有番呢個危險意識，就會明白喺香港補鐘，有師傅教你，有事可以brake停你，係幾咁重要

甚至市儈啲講，假設你喺日本發生交通意外，你同傷者啲醫藥費，撞爛人地架車既賠償，係點樣計? 要用幾多人力同時間去處理? 不如洗幾千蚊喺香港揸熟左先啦

上到高速慢線100都係咁比人過

去沖繩操車
咁多炸彈遲早唔租俾香港人

其實上面咁多人去過未
沖繩渣車出名少車 路闊
租架細車 泊位都路難

係香港學一堂拎返車感去 絕對無問題
日本人又好少會超車推車 到時咪渣慢d 禮讓d

佢話嫌補鐘貴嘛

如果有蝗話3 年冇揸車

落黎香港揸，樓主你屌唔屌柒佢

660cc 嗰啲車都起碼行110

除咗車感，仲有學車係貨van, 租嘅車係私家車有頭有尾，停車或者泊車唔預位俾佢就係咁先

樓主唔洗理樓上班傻西
最緊要係你夠膽揸
睇YouTube 當補鐘

如果有支那人話三年雪藏牌 依家嚟香港玩 順手操車 你會點諗

唔好咁自私啦

你肯定司機係當地人？

就算宜家行轉紅隧同大山都幫唔到你
駕駛經驗係要操

唔好
全車人條命係你手

一定要有渣車經驗既fd,係你隔離指點下都ok,你自己一個操車就唔好累人啦

我4年前考牌雪藏到7月同FD去沖繩先渣返,我同佢輪流渣,
我渣個時當補鐘咁,佢屌下我指點下我咁

不過我泊車都係要我FD幫

幾時都唔建議, 特別係市中心
不過如果你向南邊搵番一日練番 手感其實係可行

唔好累死人特唔得

千奇唔好 樓主幫幫手唔好整衰香港人個朵 我遲下都要去沖繩自駕遊呀

110都唔快喇，ic踩130都比人過

其實係日本自駕 炒左車會點?

香港人 台灣人 大陸人 韓國人
沖繩啲租車公司已經怕曬佢地

最好係香港補鐘 叫師傅帶你周圍走
你本身技術唔夠班又唔熟規則又唔熟路 想死咩

垃圾樓主

那霸市就係, 你上下有料公路, 睇下執到幾多星星

考完牌之後冇揸過， 有幾多駕駛經驗你自己知啦， hi花少少都貴過你補鐘啦

旅行都係想開心， 如果出佐事行程受阻， 你既朋友只會怪責你， 冇事都唔會記係心多謝你， 唔好揸車啦on9

補補鐘好D

140 都要執星

話就話都係右駄同路面唔大複雜，但勸你都係操下先去
全保都唔係咩都包，最煩有咩事搞著人

你係咪窮撚到咁啊？
俾少少錢補鐘都唔肯攞人地條命黎較飛
冇錢就咪撚去旅行啦屌

一膽二力三功夫

三年冇渣你泊車都唔識啦
睇你L位都未泊過

炒落山又好炒落海都好 都唔好炒到人 多謝合作

生前上新聞既咪你ed

話時話佢地d快相機真係鬆手好多
限80跟住d本地車行125都無著

睇你本身有冇sense
我第一次去沖繩都係3年雪藏 最後冇事 真係算易揸

大佬，我下個月尾去，唔該等我去完先

你自己條命唔值錢唔緊要
唔好累到人 自私撚

好

1. 請補鐘
2. 如果真係去，小心台灣人自駕。差唔多日日有台灣on9炒車。佢地好興貼張「彭大」磁石貼。

租車前買埋重保 炒到TOTAL LOSS都唔駛賠
如果有FD陪你去佢又熟日本路況既會好D
雖然租車公司拎車都一定同你講點睇燈位
但係有D似台灣 似如十宇路想轉左OR右要睇對面直行有冇車 又要讓人行先

普通相機 同 自己速度取締機 係兩樣嘢
日本快相機都幾嚴下

發夢落雨行新東名，160都要俾人過

千其唔好！

樓豬真係完全典型港人心態

140雙線積雪路面都比人大巴冚

咪就係速度取締機
真係無著

彭大係乜撚嘢

買重保險先啦
到時候斷左隻手 腳都有得賠
如果驚好大獲 就寫埋遺囑同買人壽

咁又唔係唔捨得畀錢補鐘，只係當初覺得唔太值啫。睇完咁多位巴打咁講都係補一補穩陣啲

咪撚害人啦 成三年無揸 比少少錢去操返都唔撚肯就收皮啦

Btw通常雪藏牌要補幾多節?
泊L位同S位我應該應負到。睇過youtube啲教學，同嘗試喺simulation game度用軚盤入位都好順利丶三手軚就入到（我知simulation同現實情況唔可以相提並論，但只少代表到少少我泊位用嘅方法大至ok)

買翻架車係香港操翻半年先啦

其實我覺得路面好多時突發情況，唔係補鐘就可以學到，你話補幾耐可以出去，補果時有人提你同去到無人提又係兩回事。
無渣開車，諗住補下鐘就ok，不如你都係去第二度算啦...無謂有咩事害到人

窮撚真係唔好學人自駕遊
連嗰小小補鐘錢都要計住

利申：去左三次沖繩自駕，見好多香港人用香港既態度響果邊開車，一定讓佢地行先

講得啱 補鐘同自己渣真係兩回事
好多人不自量力以為打機咁易
去到抄咗柒咗咪又影衰返香港人

你要死就自己去死啦..自己條命賤就算啦..唔好係累人累物

入到市個個50係因為塞到仆街同好近又一個燈位

上到高速你100都過你果d，9成係遊客
果邊d人高速平均都係80多

樓主唔好累人累己啦

雪藏幾多年唔係重點
最攞命係你根本零駕駛經驗

學過車 考到牌 只係一個開始
唔揸兩三年 根本唔可能掌握路面絕大部份既情況 更加唔好講難度高既泊車

怪唔知得咁多港人去外國自駕死埋
叫你補下鐘又覺得貴
一陣無左條命真係只可以話你抵撚死

睇黎都係窮撚考左牌冇錢買車啦

Ching 你係真心定假膠
如果你係真心 我真係覺得你有少少弱智

真係唔好去累人
你死你事 撞死人就真係多得你唔少

去你老母個閪到渣車未得囉

害人咪你呢種仆街 雪三年牌都上黎問 你應該雪成世牌就啱

咪連累人

仲要講得出睇youtube 溫番點渣車，使幾個錢去補鐘保障大過保險多多聲又唔去

祝樓主遭日本永久驅逐出境

講喺沖繩炒車，港燦都唔弱

成日聽到雪藏牌
去完日本自駕認屎認屁
又話走高速過百 d路好易渣
真係得啖笑

咁係你好彩姐
大佬人地讓左幾獲你都唔撚知

渣果1,2次番到來香港也文也武
送部車比你係香港渣都嚇到瀨屎啦

上年先喺香港補咗兩三堂鐘就過咗沖繩揸咗7日

利申冇車+3年雪藏牌齡

保鐘都唔保, 你去既講日子俾我知叫人唔好去

仲要考牌咋, 即係實際經驗都未試過, 條路幾闊都死啦

最少考牌後有真正揸過車先啦大佬

cheap到爆

快d去沖繩渣啦,香港又可以少個垃圾

以前揸開耐冇揸都 或者有信心可以嘅
新手加埋手車柒下柒下就真係算吧啦

懷疑你連自動波都唔識轉波

我考完牌渣過一次，過咗幾年第二渣車就係沖繩，日本人渣車好禮讓，自己渣慢 d 無咩問題

有你呢個諗法既人通常都出事

香港雪咗十年，去沖繩年年自駕你問我答

人地禮讓就代表你可以去人地度操車?

日本人禮讓啫，但路上面係有好多其他租車嘅人，係沖繩揸過，見好多租車左穿右插開到鬼咁快，可能係趕景點

有次係巴士聽到個雪藏牌講自己日本點點點真係

想死可以有好多方法

係巴士講緊係威
你試下走去日日渣車番放工老細講
笑撚到你面黃

仲要貪平+易泊位先租aqua,雀士呢D細車
你唔好係我面前講,我指撚著你來笑

我都想撘嗲我係香港日日揸去到第度都未必揸得掂 規矩文化唔同

試下果邊啲醫療服務okay ge

玩gt

你d支那人思想唔好去玩喇
廢事你害死人
少少錢都要慳

記熟啲守則慢慢揸就得

如果你同我一樣對極限運動有興趣，鍾意挑戰生命的話

你玩乜xgame先?我都係喎

你問得就無謂
渣車好講個人ge信心同淡唔淡定

我考到牌之後雪左幾年
去澳洲玩再渣車
完全無問題

最緊要淡定
基本考車果牌學車應該都feel到自己手車得唔得

買重保險先

我出錢

寫我受益人可以嗎

正一閪人。

你係香港就大不了車死港燦
但係日本,你係會害死日本人!!!!係日本人!!!

叫雞免套

第一次聽去外地操車

補返幾個鐘既錢都唔捨得，咁你洗幾千銀去旅行又捨得？

你零經驗就算沖繩人點禮讓唔代表你唔會炒，我當你那霸慢慢碌冇事，一上去恩納呀海洋博果邊咁點？你唔洗行高速？老老實實，果邊郊區黑撚到冇街燈咁，你渣唔渣到呀

利伸係沖繩睇住個同機既香港人係玉泉洞停車場落斜差d炒落對頭車

算啦 大家唔好阻住樓主上新聞

日本郊區好多都係冇街燈 ，揸果陣都好驚有動物衝出黎

係
黑到我著左頭燈都唔夠膽快, 山路又多灣
又唔想開高燈射到對頭車

佢問得出應該都冇咩信心

老塵表示認同，我去到南法，台東揸都覺得好撚危險
仲要我喺香港揸開車都驚炒，不過樓主比啲錢補下鐘先啦

聽日本租車公司講，香港人自駕出事率一直都幾高，特別係果班無揸過車既，連parking brake都唔識鬆。

出事唔好害到人

海洋博嗰邊d路咁闊會有咩事
ic又咁闊
夜晚上去國頭村，仲要行県道上過去水塘嗰d位就真係危d
其他路正常楂真係無乜野

利伸成個沖繩去過哂，已經唔使點用gps

有晚去完海洋博去左食燒肉
走果陣揀左條非高速返恩納，廢事一路渣一路釣魚
結果成條路黑到

即刻勁精神咁渣

去多幾次就會慣
而家翻嚟楂車反而覺得香港d路太光
有得選擇真係想搬過去住

我覺得補鐘係無用

希望樓主成車人撞牆死
唔好搞到人

跣死你啊

點解？做低限度唔會一拎車就撞落人度

至於會唔會on99自炒到四腳朝天，依啲睇個人有冇sense, 補唔補都係咁

叫佢補鐘係想佢至少記返點操作架車咋

唔洗聽人講話咩左軚唔慣又咩文化唔同 呢d 人講得出一定未玩過 凡事都有第一次
但少揸真係唔好累人

屌你咪撚害人害物啦

日本主流都係右転架

你考到個牌唔代表你識渣車
學車時其他人讓你咋 真實路面經驗係零呀

沖繩仲要咁渡假feel 好易放鬆晒個人
係香港租車渣下先啦

比啲錢補返6-8個鐘應該無問題
沖繩唔難楂，泊車得L位重要多空間扭軚
就算高速公路70-80左線問題不大
你慢慢楂問題應該唔大

我離題囉 我夠知啦

豪華撞到飽